溝錯仔唔知點收科

溝m溝e

我幫你埋佢單！

戴咗口罩真係好多靚仔

你都靚左

除口罩先

埋唔落

無 一樣咁柒

戴緊豬咀sor

分開睇正常 唔知點解放埋一齊變咗柒

ching戴眼鏡著西裝？我常日見到你

我明

我唔奢望得到佢原諒

你當然唔奢望啦
你都唔想見島人

唔通成世都戴住個罩咩

波罩？

咩波罩

原來你是宅男

宅男先生？

Sd個po比佢睇

自貼先啦
最多帶返個罩

會唔會太老實？

係都貼佢啦下話

係 俾人影過相

扮失蹤 del晒佢所有嘢 block齊所有social media
Icon用合照 合照搵fd影 扮有新仔 fd女仔都得 可以齋影拖手

影嚟笑？

唔想做賤人 想和平解決

俾你笑

即管放上來吧 try me！！！！

字咁細 屌你睇到眼痛

唔識拎埋啲個moon？亂屌人真係無家教

上網屌人都要啊媽教?

jm9

等我尻衝你

死孤兒

米能凡拉😹

笑到我

其實句野都幾op

殺人犯亂殺人有冇家教

你亂中肺炎有冇家教

好衰呀你咁對我細佬

你呀媽會教你上網屌人

無 我全家死於武漢

幫我同你細佬講對唔自

原來閱讀理解fail

依幾個洋腸 一開ig story個個女仔frd都有repost咁濟

我都有 點睇

乜宜家低分都會拎出黎晒命
你講完 想人可憐你?

你係洋腸港女

留名睇罵戰 順便幫推

好撚on9,直接講囉。

睇完個回覆尷尬到我智商都低咗
躝啦

唔想恰智障 你睇佢啲回應
溝通唔到嗰類人

想睇你逼死佢 唔好放過佢plz🙏🏻

九唔搭八到r撚晒頭

討論區黎 唔想有人講 就咪開post啦

柒左 又唔認

重讀吓再檢討自己有乜錯啦傻仔

一齊食洋腸🥂

你拗唔到 要我搵咩point錯?

你點解咁話我嗚嗚

Lkf ? Go?🥳

我嘅level對你嚟講太高 你不如去cctai練返一頭半個月再返嚟 我等你

go

原來要弱智過你先可以同你討論

弱智lv 我應該係0 你弱智100lv

差咁撚多

我自動收皮

好能尷尬😅

Don’t plane

屌

而家先睇到

驚俾壞人溶

佢講得啱 我真係覆唔落手。。。😅

你弱智100lv

自我收皮係咪恕我軟弱

要睇埋佢係咪真係唔上水先
唔好放過佢 我無食花生好耐

有我保護你

你派花生咪得

唔應機 佢就會自動收皮啦

你係叉燒 我係白飯

好耐冇聽過呢句

我try try

忽然諗到自己見證hehe依個詞嘅由來好老

扮sd錯囉

暴露年齡系列

高大靚仔大把女洗揾你?

sis成日玩

3碎偷睇啊伯沖涼

要㗎

見到之後點

你咪話只係想識下朋友
暫時未打算拍拖

樓主有d料 當個傻仔狗咁撚
留名學野

之前賣嘢見到個customer唔太靚女又矮就勉為其難俾咗電話
傾咗一排後 諗住約出去食餐飯同佢攤牌
點知除罩相見嗰吓。。。衝擊好大。。。完全唔係我想象嗰回事
但又費事咁猴擒食女 唯有㩒住褲浪食埋餐飯先急急腳走人
全程食都食得唔舒服又尷尬
問題嚟喇
我依家不停message佢 應該點樣婉轉溝佢好？
我想講我真係錯了。。。
唔應該鳩估矮小囡囡 我對佢嘅感覺係深入了解後日久生情 \/
好開心啊屌！！！

我一開始嘅表現實在太倡狂

唔好咁say 我真心想同戴咗罩嘅佢發展

慢慢減少覆佢次數 隔耐啲覆 唔好主動搵佢

你扮忙唔好理佢
佢自然就get到架啦

淨係發夢嗰陣時先出街
Blackblock睇唔到樣
又高又大隻保護到您

依家好撚賤。。仲衰過當人兵。。。

😅👌🏻

眼神接觸依家嘢 出一出街都同好多人有㗎喎
何況做sales

Sis我都係！

三唔識七 可唔可以講下你係條街識人問人拎電話既經過 我真係講唔出口

好HURT, 我只不過係哨牙同豬膽鼻
駛唔駛上網唱我

cjer分享吓！

佢唔係哨牙㗎

抵死

你16碎 姐姐唔同你計較！！！！

講多啲

我ff入面我係遞張紙仔佢就自動寫電話

現實呢？

mi埋hulk緊

點解要hulk=.=

頂我都係之前上lecture個個戴晒罩 抄咗個我以為靚仔嘅牌 傾咗陣交換ig 見到佢除罩個樣我個人即刻亂晒

溝錯仔

騙案啊！！！

可能人地都係咁諗

叫佢戴返罩食飯囉

咁我對佢唔自

唔想傷害佢

慢慢愈黎愈遲覆機
2hrs>半日>1日>唔再覆
自動會收皮㗎啦

你隻死臭雞抵啦

直接同佢講：係鍾意你個口罩個樣，唔鍾意你冇戴口罩嘅樣

你老母生著你依挺直必仔先叫抵

萬一佢願意一世都戴我咪領嘢

爛好人屌你啦 咪話做個朋友咪end 囉

我係完整好人 未爛

你點倡狂發啊

既然佢肯一世戴就制得過 去馬

我係其中一個...

戴咗口罩真係好多靚女

你願唔願意牙？😘

無人想g。。。

只限後生子女
上咗年紀嗰啲都睇得出唔係靚叔靚嬸

盲腸炎

咁撚細，睇唔到呀

只要你哋畀個手指公我，我一定赴湯蹈火在所不辭。

我size2你size1錯晒啊

幫推

點啊
隻抽呀

原意
但冇口罩

#你哋嘅支持真係好重要
#患難見真情
#今次要好多手指公至夠

好

thx

我有 我提供貨 你提供愛

我有野想同你講

@馬仔 @叮噹可否不要老

我唔想知

邊度等

以而家疫情嚟睇
你繼續俾佢約都仲有幾個月靚仔睇
唔好一齊食飯咪得

可能幾個月後你愛上佢 唔夠靚仔都照殺呢

咁算

公民廣場

叫佢以後帶口罩同你出街囉

幾點
想點打

依個真係唔得呢

想sweetsweet唔通都戴口罩咩

聽日6點等 到時話你聽

你中意咩靚仔
印個靚仔樣下半Part係個口罩到俾佢戴

你點r的 想學野

但我好想講

垃圾
係就宜家出

學到嘢

你可以依家出定去等先我唔介意

講

行埋去r

一齊出
你唔出又要我出
垃圾

樓豬中意咩類型嘅仔

咩係sweet sweet ?

我未出你就唔出
垃圾

好曳曳嗰啲

彈鐘屌你老母當我地係咩啊

[突發]聽日政總有集會

做我條仔ok?
利申巴

沉船都用得彈鐘唔用得？

熄燈sweetsweet咪得囉

我知你知單眼佬都知

樓主好仆街

快

睇唔到佢個享受樣無意思啦

上熱門

你衰好色， 無得怨人

我要上熱門

公認 好對唔住

唔好咁講啦

不如你同個男仔講啦

check msg

小圈子

我想留個好印象過佢 同時唔想佢自卑

衰咸濕通常都冇咩好下場。逐漸少聯囉

-.- 你信？

絲打肯定係大波靚女啦

係

友叔叔我平胸柒頭

蠢到

講未？

唔該樓主
無意亂入

平胸髮型柒都狗衝妳喎, 肯定五官好靚啦

我無惡意鍾意9up咋

皮皮唔吼我喎

我覺得樓主真人應該係可愛親和型女仔

如果樓主唔係有sales哥哥
我諗我地可以做朋友
講下笑，btw煲底見

樓煮真人係李治延家姐
脷伸日日見

唔好再除罩見🙏🏻

點啊何寶榮

睇完樓主呢個post搞到我都想識個sales

你想？我畀contact你

講得唔好， 係上次買野都見到個感覺幾好既sales，唔夠膽好似樓主咁r

不了

彈你

點解樓主睇落幾可愛但無男朋友

我係佢未來男朋友

樓豬去連登溝仔算啦
已經有一個對象啦你睇

癲架喎

話你on9驚你嬲

搵frd陪住壯吓膽 我都係第一次 對眼實在太迷人

我醉喇～

唔使理佢 佢對個個都咁

係 唔好害人

有時我都玩到分唔清真假

你係咪好靚女
好驚被拒絕

戴咗口罩幾靚

買完野直接問佢"可唔可以比你電話我"?

咪傻

食得唔好浪費

比人玩就有

咁應該柒極都有個譜嘅

ok

我唔係隨便嘅人

報仇

你明唔明嗰種失落？

但 .....好似幾高大靚仔就去馬
會跟你一世 下世小心d啦

使唔使講到落仔咁樣。。。

自己溝的仔，含淚也要一齊

未溝到😅🙏🏻

講緊你篇文嗰個

即係點？

即係既然你做主動溝得佢
咁你含淚都要同佢一齊

依家要煞車

咁又點？

今日都有條淫腳妹望我

即刻除罩嚇走人啦嘛

應該唔會嘅 平時唔戴口罩啲人都話我靚仔

試下啦，話唔定果度大

呃你就唔啱啦

。。睇樣都知青頭

青頭同大細粗幼無關係咖啵

你收皮

樣差都無性慾

咁又係

=.=借畀你👓

下次小心行事

你表白失敗

屌你 講下姐 走去起me底

眼似咁
下半部似男人eeeeeeetv smith
眼相ig搵唔係佢

無專登起

知道

似 再閃啲發光咁

蒙面執？

我用佢電話search到ig
都奇怪點解咁靚仔一張正面完整相都無

唔錫不如唔好做

有個frd真係低調靚仔 得雙位數followers但都會有相j吓啊

慢慢冷淡下佢 覆慢啲message
再搵機會講
我覺得我地都係做朋友夾啲
Sorry衝動左問左你拎電話又約左你

祝你成功

你同佢講
如果想做我男朋友就戴口罩戴一世

上面暴走咗

Smith中槍 笑死

愛係無價 亦係免費

連登成日話高>靚仔

呢排叫佢戴口罩
唔好食飯住咯

即係咁嘅樣？

坦白講唔啱feel

點解要咁對我

見得對眼就鳩衝

應該係咁

而家戴口罩識人 交換ig好過

笑死想像到樓主面對嘅衝擊有幾大

我愛你
同我一齊啦😘😘

樓豬gay 佬

事實上你係賤人喎

#431

請善用不推文回覆

靚仔+正常身高一定＞柒頭+高
除非個女仔唔識諗

...

好💙

我係gay佬成世無囝食

好你老未
佢藍屍嚟

有男朋友仲約仔

key得靚仔過真人。。

笑啦笑啦

我真係知錯。。好對唔住。。。。

唔知
@連狗 幫我delete cm！！！！

一扭各有各玩 何況分咗手

gay

未一齊都比人屌賤樓主好慘

model 咁

冇相你話溝過古天樂都得啦

笑死

對方都唔嫌棄你啦
仲咁高要求

拉

model唔上得連登？？？

thx arr😘

咪係 bb唔洗理佢

我哋自己圍爐啫

今晚你度定我度？

唔是金鐘見咩

I mean 去完金鐘之後

將來嘅嘢我唔想諗太多

又屈?

喂 你肯覆我messages未阿

無又

唔好逼我

咁都冇?

只係想同你活在當下

女都係

咁撚淫亂

fc咗未？

你係牙jack 我係rose

女平時有得化妝 肯打扮唔差得去邊
仔就極端啲

你係叉燒我係白飯

專一無用㗎

我係人證

金鐘見

你係牙刷我係牙膏

睇心理醫生未

保護證人....

金鐘見～

好撚仆街，但我鍾意

蒙頭入閘

樓主點睇你前夫原來係藍絲

我會嘗試唔好咁仆街

我有好多前夫

死傻閪

我嗰陣已經知佢係藍 所以變咗前夫

男人高真係玩晒唔排除除咗罩好似樓主條仔咁柒

保護我?

其實就咁睇都feel到得前邊個白人算j得落
其餘都麻麻

非

又真係兜到

你係插座我係插蘇

cap咗幾耐留嚟binc？

你係won 我係美金

高大靚仔通常冇本心

而家開post唔賤咩

你又柒 佢又柒... 天生一對喎其實..

肺炎完左我諗我都會繼續戴

b字頭嗰位仁兄推po我咁啱見到-.-

我覺得又未樣衰到要彈鐘喎

其實由6月開始日日都有戴

矮柒毒撚咪一樣 睇人㗎啫
識幾多靚仔靚女專一咪又拜俾人玩當傻仔

我賭佢無上連登

我柒得嚟有要求。。

6月到依家都戴緊

之後就即刻jer人 賤到

sam

講賤點夠你嚟

我對連登仔係賤啲

咩係拉？

幾Man下喎

戴罩入閘啦⋯⋯唔係點啊

未6月已經戴 點睇

你好型

條仔做咩sales

有笑

溝錯仔真係無彎轉

賣衫

我鍾意你笑

13

你叫佢帶返咪得

咪以為call馬我會驚

其實你係咪職業打手/pr人？
起你底每日開咁撚多個post

做邊行呀你

其實我話唔係叫你用吓腦你都會繼續講㗎啦
你起底就唔該起得徹底啲
睇吓我由幾時開始已經狂開post
起埋我喺其他post啲留言
on9仔 唔係大字就啱晒嘅
有post話pr公司請打手我夠可以話pr公司請人開post玩分化啦

我做邊行 你起吓底就知㗎啦
我自爆過 慢慢搵啦

你開個ac乜post都無
係咪買ac嚟玩分化啊？

你開個ac乜post都無
係咪買ac嚟玩分化啊？
sorry 應該大字襯返你個logic

你係有證據就攞出嚟
咪一句起底見到發癲開post就當人五毛pr公司玩膠就唔係手足
唔撚識思考就唔好衝住出嚟柒

我戴左口罩好多人對我行注目禮

次次都係留完一句屈人就走
你班兒登仔質素高啲就唔驚俾人帶風向啦
日日攬住個熱門做軍師

lm

樓主今次戰鬥力lv100
智障lv0

笑L死我，樓主你直接同佢講真話囉

老老實實 之前覺得自己1999
但次次有熱門狗出嚟吠我即刻上咗電咁k

屌你smith

唔想佢自卑先想婉轉啲😅

講野似細路女

咪撚on9啦
我底褲好黃

咁我係細路囡

你係咪pr公司啊

你做邊行啊

打染你 小心啲

佢食你碌棍果時你向上望咪無衝擊囉

見到樓主咁惡好撚正
真人一定性格怕怕醜醜
上到床一定惡過隻狗
樓主開po見到柒頭話好撚想走
但我依定好想屌你屌到你無「掟」透

畀個beat你？

我有連狗撐腰

好柒(馬嬲掩面)

唔怪得成日上熱門=.=

GAY POST

我憑自己本事上熱門係唔使拉==

佢sick你老尾

gay post

佢屌我嗰陣唔係咁講

教下我點報？

你坦白講出嚟好似仲賤喎

其實啲仔好快知，如果同你食飯都唔肯就一定冇機

邊個？好樣衰

初初分會將自己變得更好令佢後悔好撚on9嗚嗚

所以我無坦白？

真係好想識就下次再去煩住佢死lur
lur到有一日你唔lur佢會唔習慣！！！

我冇咁厚面皮

話我

你係lur咩 唔係一問就問到喇？

係... 以為你話我建議你咁=我厚面皮嗚

我都會，但原來人地對你wfc

唔好講啲咁唔開心嘅嘢

樓主今日食咗藥未？

從來無需要食

唉

係咪講我...我好撚柒

ching個名咩事

你自己有無俾人approach過再同人食飯自己唔知㗎咩？

做人要有始有終
溝溝下又唔溝會有報應嫁

唔係啊 如果我都好似你咁順利就好

覆得慢啲佢應該就會明架喇

好，咁講返你條仔

我突然想單身

可能返緊工唔好意思畀電話

咩我條仔

講真
你六呎一二
樣又ok
人品唔係話
真係作奸犯科個隻
頂籠有d壞習慣
有份正常工
d女真係痴實你
由day 1開始
已經認定你
相反
你唔高
就算幾好仔
唔煙唔酒唔賭唔盛
份工又有前途
可能d女都要度過先
到揾到個高大既
感覺就會緊要過一切
到時
就算你問點解
可能佢都答唔到你
女人就係咁
假惺惺到極點
又虛偽
人前扮淑女
扮明白事理
到揾到個
可以令佢卸下防衞既男人
又醜態百出
但又可以點
好多野
看在眼裏
其實個心係知
但只能夠扮唔明
扮蠢
呢個世界
做女人
天生就有人心痛
做男人
除非高大靚仔有錢
註定成世自生自滅

你自生自滅啦

可惜到頭來
都係俾人睇死
而家唔會
終有一日會
你生得高大
d女到你老個陣
仲會痴住你做靠山
你唔起眼
到你老左
冇賺錢能力
冇性能力
唔高大
d女就嫌你阻訂
有外遇既外遇
就算冇
情願自己一個
痴埋d仔女
痴住d貓狗
甚至真係自己一個
對住四捧牆
都唔想生命
再有你呢個人
人生到頭黎
都係得自己一個
你好彩既
生得高大
d女肯同你一生一世
你有成就既
或者都有女肯陪你終老
你寂寂無名
又唔起眼
人生仲淨低d咩
人一生
就如此寂寞
睇住自己大
睇住自己
一日一日
d頭髮白哂
又做唔到d咩
話開心都係呃人

做咩啫喱

貼負能量金鋼棍☆〜（ゝ。∂）

牙腸屎忽痕？( ຶ- ຶ)

希望你帽再on9下去啦(¯―¯٥)

你又轉得幾快喎😂

系
個腦不嬲轉得快

你個腦生毛

我條利無毛😛

流淚某個海(ﾒ｀ﾛ´)/

講錯左，你狗衝個條仔先岩

轉頭會唔會有個post 講「溝錯女唔知點收科」

我錯了

應該不會吧

等你開

唯有係咁自我安慰

Yo~ check it out~ yo~ 等我幫你「check check」

尷rap

加油啊絲打！！！

唔係together forever咩

個post我笑緊人

。。。好尷尬吓

得對眼就狗衝人笑死

我諗起我之前又係溝錯仔
佢係咁whatsapp我
我扮美容雞問佢得唔得閒做facial
佢即刻block我

鍾意靚仔嘅錯

你點樣溝錯法？

咁你未唔好應佢囉
一段時間唔應佢
正常人都明啦下話

咁對眼又真係幾靚既

對眼似geoffreytai

屌黃旭hei嚟？

邊個黎架？有冇相睇？

相中人靚仔好多。。。

同一個人

search ig

你太好 我唔值得擁有你

你識咁諗就最好

樓主以前喺高登已經開post係咁，係佢特色
冇問題

感動😭牙美我愛你
佢唔係一嚟就無禮貌大大隻字問做邊行啊你我都無咁嬲

道歉未啊撚樣 起到我做邊行未？
我同你條仆街講你隔住個moon屈鳩人就好啦
出到去咪亂鳩咁捉鬼啊累死手足㗎
不過你分分鐘淨係敢連登勇武出都唔敢出嗰挺

你是但搵個舊啲嘅post問我

是但？你 開咁多post 點搵呀

幾時嘅post 我9up
你是但搵個舊post留言問咪唔會俾人見到

私人帳號黎既

gay test

request啦

無腦？

佢唔接受

畀啲耐性。。。

你po出黎唔得咩？

唔是咁好

我帶口罩你媾我ok?

no

你同條仔散左未？

邊條？

溝錯果條，而家故事發展成點？？

無一齊點散

呵返

不如出年先？

仲有冇聯絡？？
你直接同佢講左？

我驚唔記得

reminder

下年可能都死左

難分真與假

咁點解唔今年死。。

有時間

我都想知

手足撐住

feel 到佢好大打擊
你都幾直接

想呃蝦條

咁唔係點 婉轉又收兵臭雞

呃完包膠

太醜樣 呃唔到

『諗住幫fd識男仔 覺得你幾好，等我介紹你俾佢識』

saved 下次用返thx

咁俾人呃

直接啲咪幾好囉 講咁多大話做乜鳩

太醜樣 無人想呃

『你真係好樣衰 我唔想見到你』

聽果個一定好唔開心

聽慣左

整容

等緊政府1萬蚊去整

1m整得邊

你答返佢 『如果你喜歡怪獸 其實我很美』

又係你!